試當真就懶高級,小薯茄就太幼稚

tomfatki又mk仔,大j又太自大波子哥哥就比小學生睇,bob叔就走佬去英國,點算好, youtuber仲有邊個可以睇

who？

求連登仔推介

Jfft

你都係想批鬥啫 基本上答邊個都唔會滿足到連登仔

同咗tomfatki拍片變咗mk仔了

鬥完未?

想睇youtube啫

鬥乜

燒山囉
真材實料
學到野

老餅成日都唔識扮識

二十年前就勁,以家不了

果個年代hku應該屌打9成連登仔掛

諗起eminleo講波

熊仔頭囉

bomba啱唔啱啊

sor執柒咗了

This dv

飛夢

支持手足

升旗易得道 ⋯ 打完飛機 個心舒服哂

其實你地究竟肯原諒試當真未？(認真毛長文)

呢個真係唔支持唔得

隔住個mon都聞到浸味

澳門狗